西貢走失狗仔 求各位幫幫手

各位，朋友家住西貢波蘿輋，今朝瞓醒發現狗仔衝閘走失。之後點幾鐘上fb見到有人喺南山村搵到同暫時托管喺屋企。約好晒時間三點接返狗狗，點知狗狗再度走失，至今仍未搵返，宜家付上狗狗照片幾張，麻煩大家幫幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻至於酬勞可議

有無巴絲響西貢走失狗

d相睇唔到呀

推

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務